醫管局：由於今日公立醫院有大量醫護人員缺勤，部分緊急服務受嚴重影響

#感謝醫護
#全面封關呀柒婆
#天滅中共

又話唔受影響

香港人全力支持醫護手足罷工

林奠都講過話唔會中圈套添

醫護手足好波
撐住呀

工會 你地叫價叫高啲啦 民意授權晒
你地掐緊個春袋呀

又過後果自負？

其他工會出手啦

國際戰線: 遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

笑撚死 尋日唔係好撚串架咩

民意授權

事實證明 工會作用真係好重要

撐醫護

醫護

多謝醫護, 希望伊院個5個醫護平平安安

醫護人員感謝你地，大家都要平安

係罷工 唔係缺勤

抵撚死

屌你老母林鄭月娥

支持

醫護罷工救港

要求埋大量增加醫療人手

政府等緊社區爆發 反cup？

撐

後果自負

Wowwwww

唔係有狗做義工咩

尋日廢老689講咩話？

求求大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

有人話罷工果D秋後算賬炒晒佢地，你咪唔好做囉，呢個世界冇話冇左邊個唔得既，佢唔做大把大陸人爭住做。

支持醫護

感謝醫護帶頭罷工

點都撐醫護!
罷工救港!!

100% 支持罷工醫護

醫護加油

咁串嘴，睇邊個跪低囉，呢次一定要佢輸到條底褲都除埋

感謝醫護手足

我撐醫護！

搵到港共咪搵囉

藍絲醫護 香港靠你地喇

推

不割蓆， 不指責

感謝醫護

醫護 罷工 我哋都要支持

多對罷工醫護

等睇有大肚婆生唔到仔
或者有人見唔到老母最後一面

成日撐共屌鳩護士個班病藍畜rip

支持醫護罷工

缺勤？
罷工呀你老母
講左你聽架

有私醫幫手架嗎

大家睇公立嗰陣，知道係支那醫生，要求直接換個醫生算啦

已經有五個護士出事

香港人救醫護人員

其實政府唔傾的話, 佢地應該已經預左, 因為佢覺得, 醫療服務受影響既又唔係政府受, 係你地班市民受咋痳

其實每年都有好多新血
好多醫護學生畢業
只係流失得太多
根本係成個醫療體制嘅問題

當然都有人專登搞破壞
例如減醫療開支

多謝醫護

支持醫護罷工！
又話一小部份，唔影響

我只可以講多謝

前幾日唔係話有私醫護 去幫手既咩
人呢 驚到瀨屎呀

721

又話藍聽阿毛護士頂埋嚟做

希望佢地只係驚到發燒
真係好有可能

但亦都希望佢地既例子會堅決令更多人罷工

林鄭係 佢一暴 責任係罷工者到
日日諗民意反彈
我死都只會搵佢

醫護去到外國都大把人要

琴日又話冇影響，呃我呀？

有五個護士中招啦屌

我唔撚想香港有第二第三個香港女兒

支持醫護
全面封關

我撐醫護

全力支持罷工
全面封關救港

琴日就真係有cancer 病人做訪問啦

要令到大陸班仆街知道落黎都無人serve佢先唔會落黎

希望無事！！！！！
好人一生平安！！！！

我個行藍到喊 無工會

Btw 醫護加油 全力支持

麻煩之前屌人黑護嗰班藍絲醫護出嚟最前線幫手

又話冇影響?
唔係有藍屍沙士英雄幫手咩?

唔係有藍絲醫護接力咩

支持醫護
唔小心畀錯負皮

Ho ball

支持醫護罷工
你地製造緊歷史
要小心威逼利誘 堅持到底

8個月都黎緊，愈彈愈低

希望死幾個藍絲

支持醫護！

果200個自願人仕呢？

工會今次一定唔好行錯
起碼復工條件要加多個, 炒晒今次出晒email威脅佢地既management / HR

全面封關
清算高層

Agger

黑警唔係話去醫院幫手？ 雖然無咩佢哋識做

個個罷工，果5件無人照顧了

嗰啲自願上陣啲藍絲呢

唔係有私家醫生返嚟撐場咩 佢哋經驗咁豐富實可以撐住公院個場啦

醫護我撐你！

感謝

唔撚洗分化喇 屌你老母垃圾政府

同意，叫高D價，

想知仲有幾個人仲做緊？
總數幾多，罷工幾多？
睇下比例就知醫療有幾大獲

9000人就收你皮

推 醫護有任何一個確診 HA 特別高拔閪必須下台

正視聽: 服務受影響係管理層管理不善，公營醫療機構CEO年薪600萬，靠刻扣前線資源嚟分花紅
同時係政府無能，不作為，不尊重，與民為敵

push

係囉 唔敢講罷工呀？
咁多醫護一齊缺勤 係咪大爆發啊

多謝手足

佢話自己老喇，露咗底褲都唔知

藍醫護係時候獻出你地奶共的心

炒唔炒都搵緊支那人做㗎啦
都唔係第一日嘅事

風起了 其他行業工會都係時候準備全面罷工

醫護再次拯救香港

直至封關，病人有問題請轉往警署及禮賓府

唔係好多藍醫護呀 私家醫院果d去幫手頂更輪更架咩 去哂邊？？？

btw 多謝醫護手足

好高質

睇怕你一世都得自己一個過生日啦毒撚

爽！

支持醫護手足罷工

佢應該唔會再考慮民意
係睇死你地遲早都要醫返
你死你事 唔去阻我去奶共

反而係呢個行動搞到國際都對香港醫療有動搖時
政府就會跪底, 一向政府都係怕國際

你老母琴日唔係好撚威架咩，係私家醫院請人返黎，運作無影響架嘛

唔係話有藍絲真醫護天使瘋狂頂更?

林奠：我唔會中圈套

支持醫護！多謝醫護！

我就係要呢啲，力道唔強港共政府根本唔會跪！

屌 班黑警咁高人工 叫佢地去頂囉咪... POLICE STATE呀嘛
屌你老味港共!

手足好嘢

感謝醫護 全力支持

藍絲一頂十個
醫院驚閪咩

連'罷工'同'工業行動'都唔夠膽講
要講'大量缺勤'

多謝醫護手足

醫護不是 CONDOM

罷啦 罷 罷 罷🎶🎵

啲狗係幫手咩

支持手足

你叫人件件聲都好唔尊重下喎

留意返各地移民專才都係醫護優先

求求美國快D停來往香港既飛機

佢地係PCA 3A 3B黎
幫病人執屎尿就識
無撚用

支持你！

仲要九成腥港人
分分鐘帶菌

感謝醫護，大家非醫護記得都罷工撐醫護撐封關

Support!!

你個咩應急中心廢架原來?

全力支持！

感謝！

感謝醫護！

班奶共醫護話啲人走晒最好嘛
唔係做得efficient啲咩

支持醫院罷工

Diu nei!
係罷工呀缺乜L勤！

唔好怯！

醫護手足 嚟緊呢幾日 你哋一定會俾人情感勒索 道德綁架

但你哋唔需要驚 繼續堅持罷工 直到港共答應訴求

我哋會全力支持你哋

你哋宜家揸緊港共個春袋 可以慢慢玩 叫價可以再set 高啲

真正嘅香港人唔會責怪你哋 我哋都冇資格同本錢咁做

感謝醫護
香港必須全面封關剎止疫症再度從中國傳到香港！

全面封關！！！！！

Tui

多謝

多謝你地，無言感激！

加油醫護

唔好封關啊

醫護好波！！！

係藍絲受姐，keep住落去 中國連逃生門都無埋，同時死班藍可以打破64比。

頂住啊唔好比人道德綁架

唔好撚縮呀政府

Sorry 手殘篤錯負皮

缺咩勤 罷工啊 dllm

多謝醫護！！！！！

罷工就罷工講咩缺勤啊

支持 唔封關 幾多醫護都唔夠

thankyou

罰你幫我p仔推多幾次po

支持 一齊罷工

推！

中共同政府冇野叻 唯獨語言偽術就玩得出神入化

罷工醫護加油
真正嘅香港人係唔會怪你地

罷工
罷工
罷工

支持 一齊罷工, 罷佢老母.

退休醫護出黎未
手震住抽血同打針

仲有藍屍醫護天使照顧

又講到好犀利會點調配點調配 on99

點解會咁架藍醫護去曬邊！

罷工

感謝醫護，多謝你地

香港人唔介意你哋罷工
我哋自己會做好防禦

琴日咁撚串

維穩姐

各位，好波！

起碼有99%民意授權！

好波

我都係諗起呢句仲有689話係得咁多人罷咋

絕對支持醫護

點反cup呀無能政府

爆發係因為罷工咩

爆發係因為唔封關呀

全力支持醫護 罷到醫院閂門都唔割

佢賭緊社區爆發

If Yes, 班醫護要番工
If No, 證明封關不切實際 係班醫護政治化件事

大家要做 一定係輿論上一面倒吹死林奠

If Yes, 醫護要番工 其他工會要接力 同時要瘋狂吹奏醫護 加屌7林奠唔封關所導致
If No, 感謝醫護逼政府封左某啲關口 同話俾大陸人聽香港冇人醫佢 令香港避過大爆發

我地手足都要做野幫手呀！！！

又話唔受影響既

點都支持醫護.

其實咁多黃. 可以考慮開間私院

罷工要罷到返緊工果班頂唔順，先會有更大影響

藍屍係自私既 我見部分藍屍醫護已經轉屌政府唔封關搞到佢隨時感染又要周圍訂口罩
相反都有自己人反對罷工 話唔可以唔理病人
你而家叫班退休藍屍返黎幫手
班友不嬲得個講字 屌完但唔符合自身利益絕對唔做

Support

咁未岩囉，未撚濫用

加油 醫護

G持醫護

絕對支持

d私家呢, 200幾人架喎

其實捱過依四日淋病就贏

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

屌班高官淨係出把口叫人謹守崗位

真係難聽過粗口啊

醫護罷工真係需要大家支持
我地一定會全力支持佢地
放心去做

好 非常好

個班怕死嘅逃兵想害死幾多人
為症左一己私利 新生嬰兒 病人都可以唔理

尋日好撚串架wor

" 唔會得逞。 "
攬炒之妖，唔好屈服呀 !

CCTVB今晚就出黎搵D 阿婆講既啦

唔好。。。停。。。唔好停

攬炒

成績表
支持

加油 撐住！

天滅中共

深圳d數 咁爆，唔好咁天真啦

淋病：我唔會中圈套

係民意既力量好大

係唔會得逞

夠撚膽就炒晒佢，可以叫陳臭閪上陣

邊有可能...

武漢仲封緊關你話疫情受控

咪咁天真啦
就算依家封已經遲左好多

你緊係未睇到巴士同地鐵
仲有各行業工會開始嚟料啦

唔好縮呀，佢地開始驚架喇

多謝醫護！
多幾個垃圾病人隱瞞病情，就會好似伊院護士咁無辜，而家要入隔離營。

淫谷狗又講廢話

去守深圳灣啦警犬

全力支持

叫價高d

醫護罷工開緊live

收皮啦

玩大d啦柒婆
千奇唔好縮啊

你望下條curve先
火箭咁上

捱過得黎，又要未社區爆發

封埋杭州啦

咁心痛啲新生嬰兒

自薦入病房做清潔啦

其實D差佬咁叻撕紙, 掃街. 不如去醫院同疑似証換屎片. 抹身 換床單

LIT

感謝醫護
齊上齊落

支持 理解 尊重

Well done 香港人，撐醫護

仲恐嚇話炒人
炒左會唔會影響緊急服務架？

堆藍絲醫護死撚晒呀?

多謝醫護救港

醫護手足！

事實證明，只有呢啲方法，先真正有用。

連我阿爸都撐 就知今次實掂

支持醫護多謝你地

醫管狗：

感動
721 831 101 1111

條友真係弱智 一己私利 ? 我真係想問有咩?私利
意思係 為左自己條命唔理人條命? 真係on99

揾支那人黎做囉，留低嗰啲唔罷都要罷

大陸醫護

無左兩代人，啲60歲嘅中年藍絲返出黎做fit哂

支持醫護手足

well done

感激醫護

已經死左人啦, 仲唔封關

多謝醫護 一定同你地齊上齊落

冇所謂 冧埋都冇唔緊要

開始打民意牌

唔影響, 罷工有咩用呀!

感謝醫護，罷工救港

自私藍絲醫護都只會做返自己既野
唔好以為佢地會做埋罷工手足果份

多謝醫護，絕對支持你地任何決左

唔怕，有政府就身體健康！

唔好心軟，等政府跪

藍絲們，快d頂上

叫藍絲醫護頂上啦

錢冇左可以再搵
命冇左就真係冇架喇

到佢唔做咩

佢地話聽電話同幫手做文書嘢

病人會搵上門

支持攬炒。

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

班藍屍死撚咗去邊 又話做埋人地果份？

支那狗大把人啦，仲有班衝執死既藍屍
驚閪

Push

721個兩個陀槍轉身走警察同落閘唔接受報案既差館貪生怕死，出面市民點俾人打都唔理
你會點批評佢地？

努力

死線>提高叫價/升級>死線>提高叫價/升級>死線>提高叫價/升級

本身唔係呢單野都唔夠人做, 你無留意 ?

罷撚到班支蝗死哂為止

班藍絲醫生去幫手未

叫專業警務人員頂上咪得

又中計

頂住

香港膠官尸為素餐, 有什麼資格說三道四

唔夠人做狗就真

醫護已經開發左新力量

各行各業工會抬頭了

依家死左人
工會直頭可以再叫高d價
叫埋柒婆落台都得呀

好撚痛

琴日係比空間佢，非緊急罷，佢真係敬酒唔飲飲罰酒

頂撚住啊，靠你哋啦

咁就好了

有咩緊急服務？緊急極咪急救，好多警犬都話自己識，叫佢哋去做咪得囉！仲有OT收。

嚇鳩到啲中國人唔敢落黎都係好事

感謝醫護，好人一生平安

藍醫護呢？

名正則言順

真
凳林鄭覺得尷尬

唔係有60個私家醫護幫手咩

oh，咁點算，你咪唔好封關囉

手足好波

支持 繼續罷

由得佢死橕啦
當佢橕唔到果陣一定好㭍